連～又過連 國㷫今年想點

連（登） 又過連（登） 國㷫今年想點
齊賀各界攬炒灣區 紛紛食屎
各區齊拍手 多謝勇士
黑警要OT 警嫂又嗌三P

留力賀國㷫